# fight-club

Репозиторий проекта "Бойцовский клуб", разрабатываемый по дисциплине
"Спецификация, архитектура и проектирование программных систем".

В основу проекта легла книга "Бойцовский клуб" Чака Паланика.

## Состав группы
- Александр Мелихов @melihovv [teamlead]
- Хуинь Туен @blackrose
- Виктория Сунцова @SuntsViktoria
- Андрей Горшенин @Tanop
